(1Q題) 邊種交通工具最親中？

火車
勁共勁共

樓主好笑 推

笑咗

哈哈哈🤣，「勁共勁共」咁嘅諧音都俾樓主諗到，真係笑死🤣

屌，笑到我個閪都比老虎食左，你呀你好好笑呀哈哈呵哈，火車喎，火車喎，笑死人呀呀呀
鬼魂其實冇用來到場，呀？，，，，，

哈哈哈 笑到我濕晒

好好笑

巴打 我留意咗你好耐！